貼你聽緊既串流音樂 Spotify、Apple Music、MOOV、Joox、Tidal、KKBox

Streaming 既世界越來越大，有時無喇喇都會搵到d歌好聽，想介紹下俾其他人

其實貼乜都得，你覺得好聽的話，分享一下，等其他人都可以欣賞得到！

Pavarotti live版Nessun Dorma

鈴名美

可有記起愛

Lumineers真係好正

我都聽緊juno

metal so bass

近排loop緊Twenty One Pilots

awa

冷門歌
但最近係咁loop

鍾舒漫

歌詞笑死我

識嘢啊

chrous 真係好入腦

就黎黎香港開show

Jeremy Zucker 把聲好soothing

孤獨的美食家 OST - Spotify

“I want to say Hello”

呢張碟Apple Music rip 到跳哂線

Uncle Ray 變咗 Aphex Twin，好痴線

Rubberband 正啊

想問awa 可以點開account ? 用緊iphone, 用緊電腦免費版, 聽日文歌無得輸

都係用credit card畀 頭三個月免費之後月費

但香港版app store 無awa 個apps, 應該日本版先有, 比錢個part 應該唔難, 最難iphone 唔似android 有apk 可以download

香港credit card過唔過到數

未試, 但網頁無要求用日本credit card, 主要問題係香港版app store 無awa 個apps

sorry睇漏咗iPhone呢part 咁真係要日本版app store先得

過到呀 tap&go都得

今日重溫下先

正過當年Studio版本100倍

日本 city pop